reference letter問題

我本身係某公司admin dept到做intern
個title係helper
咁intern完左之後 就keep住做part time啦
而家畢業 有間大公司叫我面試
咁我諗住要番封ref letter 當埋係工作証明
同埋要求個title係pt admin asst（因為我係cv自己寫左係pt admin asst ，咁我覺得好正常呀，無理由寫helper落去）
但而家上司唔肯將個title轉左佢
想問咁樣 新公司會唔會覺得我講大話
但我job duties 同under既部門都係exactly admin野

佢想點寫 甚至唔寫比你都得
你冇BARGAINING POWER

咁小事無問題
你話作到係manager 就唔得姐

我明 所以無咩bargain
我supervisor話無問題
但個head應該唔比 所以最尾張ref letter無轉到

咁都好啲 我驚比人寸

叫直屬上司寫份

Intern間公司唔算大公司
我直屬上司唔敢自己出一份我估
同埋我地係hr & admin 同一個部門

照直同番HR講, 站個title冇轉, 講番自己做既野唔只係helper既程度, 就ok, 正如樓上都有講, 咁少事冇人會得閒challenge你

同埋D HR多蚊係睇住你份CV去問你野, reference 最後先比, 你interview 正正常常講得出你做過既野, reference letter 對佢黎講只係作參考

唔該晒你 我最驚係佢懷疑我誠信

你誠信係有問題。Title絶對以間公司offer畀你嘅為依歸。

但我入職時同離職時個job nature都唔同左啦